原來卓悅咁好做可以月入3萬以上

唔怪得D女人讀唔成書都收入唔錯啦...

日對夜對d蝗，你估易做

D SALES 化到好似馬騮咁, 批劏

可達

即係唔達

之前見有個絲打話做makeup專櫃
平時一個月都有三萬
出bonus都成十萬起
我開頭真係唔多信
但日日係條街咁多蝗蟲
特別咩崇光一田大減價
你去一轉就知幾好生意

咪撚傻啦 可達咋 你話係3萬老底先再講啦

保險狗月入都可達100萬架

過晒啦 以前金鋪果個年代 識4個都4-6雞/月
但真係做到仆街

賣野果陣就HK$xxx起
請人果陣就可達HK$xxxxx

日日咁多支那黎代購

唔怪得以前咁多朋友做周大生六啦

果個年代可以出糧full pay買隻勞

年入1M姐

賣化妝品average 3,4 萬係正常唔洗覺得驚訝

中學成班0分嘅女同學
係卓悅莎莎撈完去曬ysl果d地方做
之前真係風生水起

新年果陣要#日日爆數

個樣都要唔差先得

唔通老底$8000又同你講咩

我表妹窮西，學歷得中五畢業，4，5年前銅鑼灣sogo間shiseido做化妝妹，平時都有三萬頭，新年同黃金周出糧出10萬......
做左3年儲左一百萬，前年買埋樓

女人錢喺世上係最容易賺

有d個樣都幾淫下

有人話唔通老底$8000又同你講咩

自由行真係幫到呢班人
上左車輕鬆好多

老底還老底，人工還人工 化妝品一年到黑無淡季理得佢老底幾多

大把女做sasa都5萬一個月

淡季都3萬一個月，大把支那人買完全唔洗點跑數

香港地做女人真係好幸福

咪係支那班友掃貨，幾千幾千咁買，驚閪唔到數，爆到有突啦

講真我真係井底覺得驚訝
原來零售服業性行業咁好搵(對無學歷無經驗無技術人黎講)
唔怪得港女可以睇唔起港男

香港最好揾就係sales年中大把人發到豬咁，早十年就腦場金鋪，近依幾年就化妝品(泡菜潮流帶動)

正常實有呢個數。
識人做watson都30-50k

正常 係連登仔先成日話咩文職sale搵唔到錢

女人可以唔戴金唔戴鑽石
但一定要化妝仲要護膚同化妝又唔同

最近去新高登賣電腦野識左個阿叔
佢都話好多行家之前做到買晒車樓唔算好有錢但都財務自由衣食無憂
得閒先返黎開店過下日晨

鐘錶珠寶就算係霉啲嘅牌子老底+佣都兩雞尾三雞頭啦

唔出奇 專櫃 d大陸女人 好大手筆
同埋好忙

做過ysl pt 見識過

你期望佢同返office文職差不多？
文職admin萬幾 ，朝9晚5 6 放銀行假。
Sales 晚岀晚歸，一日11 12個鐘，人地放假佢返工，無得放星期六日，內外都受氣，人工高正常。

內地人撐起晒
莎莎一場美麗系執幾億都唔奇啦
幾皮野對比幾十億係好細數目
你幫佢搵錢 咪當獎下d員工
莎莎不嬲良心企業

一定爆數

做左十二個鐘無停過，未計OT，好似，以前返萬寧有個女仔係卓悅過黎做c beauty，佢話卓悅係辛苦錢。。。

係撚 好多都唔係好得

唔洗嫁 化妝果d邊係靚

講野好貼地就真既

堅？唔洗英文好？

巴打都可以做架

普通話好好

所以靠讀書搵錢真係等揸兜

唔洗普通話好仲緊要過英文

香港做女人不嬲爽 你見大學讀書通常d女都會讀酒店 工商果d廢科
跟本讀完出黎唔知做乜果種 唔靚果d先會讀工程果d
做完出黎做份OL
日日著suit返寫字樓搵萬零蚊月月清 買下化妝品日日食下好西放上IG打卡都冇哂
跟住搵人埋單 輕鬆人生work life balance

年入都好撚勁啦

成班戇鳩仔
不嬲sales都人工高
做呢啲二萬五基本啦
做有牌子嗰啲 三萬零基本啦

至於讀完大學去做ACO嗰啲

見好多都寫住新移民優先

精通普通話呀麻

辛苦錢，要輕鬆高人工得專業人士同精英。

不嬲都知 但普遍大學生畢業不論神科定廢科都唔甘心做sales姐
個班中學畢業早你4年做野 係尖沙咀個啲旺區做名店/化妝品sales一個月6 7皮都有
個啲做到停唔到手 唔洗搵客 根本係啲客自己衝哂黎幾千幾千咁買
然後你會發覺連登仔最睇唔起既職業，例如保險 地產 sales係香港最搵到錢（ibank醫生個啲行業唔講）

堅，我個fd係SASA做sales, 無咩幾何有外國人，私傭制 正常sell客30~40k

卒數卒到仆街

睇完都想入行

真係，sasa好多連廣東話都講唔正 流利普通話既呀姐做sales
好鬼aggressive狂sell客開單 做正啲旺鋪搵好多錢架

洗撚卒 d客自動送上門 唔旺果d自然會收皮

如果唔好搵 就唔會狂開化妝品 金鋪分店
仲要請極都唔夠人啦
不過已經冇早幾年咁好搵
有FD做金行頂唔順都走左 因為少左好多錢又做餐死
佢份花紅幾年前每次都一定5萬UP

可達

好過做IT

我識人賣衫sales保守搵4至5萬，卓悅咁撚奀既

唔洗嫁
實爆

咪係金行近呢一兩年冇咁好做
反而名店 化妝品長做長有 廣東道是但一間店都40幾個sales
可想而知每日做緊幾多生意

而家sales都有好多假，星期六日唔係無得放，係比你都唔放

雙11去cwb sogo睇下
我覺得嗰個月班sales月入十幾萬都有可能

有咩專業可以輕鬆高人工？行行都做到隻狗咁

有fd做duty free賣化妝品搵勁多
搞到我都想轉工

咁好油水，唔怪得咁後生反佔中

屌你，你3年加埋都唔只1M ar

見過男仔做香水，有樣完全無問題，啲大媽勁嗒糖

靚仔高大可做化妝。

保險賺得仲多過專業人士
大把大陸人爭住買保險 (投資定洗黑錢？)

醫生牙醫，幾十萬一個月，自己診所，無乜氣受。

啲大陸佬出手又闊綽
唔似sell香港人咁死sell爛sell先買份醫保
所以靠大陸客搵錢既行業根本係無撚得輸

一早差左好多

主要想搬錢落香港，佢地買儲蓄。

做美容 搵女人錢就好易

縱撚壞曬班BA
對住香港客西到你仆街

好白鴿眼 嫌你香港人買得少 冇咩佣分嘛

貼地

我識幾個都達 師奶黎

轉行了

博幾年 十年 儲一大舊錢投資仲好

好你老母？你估唔洗做架，日日做成12,13粒鐘，企到腳都軟埋，同事間又要為傭爭客明爭暗鬥，好彩既有口才既，你未去到所謂既A鋪旺鋪到R客攞僱然後月入3萬囉，唔好彩既去到B鋪 C鋪啲冇咁旺既鋪睇你仲有冇月入3萬。

可以咁講，我表妹而家都係廿尾咋，層樓仲要升左唔少，反而讀大學畢業出黎做第一年野，我表妹已經做咗業主

男人做得唔得

化妝品唔出期
兩萬零基本
做正幾個旺區 真係不得了
反而而家金鋪就好似無以前咁好搵

化妝品對經濟同環境既禍害真係好恐怖

照過到壓測？ sales喺銀行眼中收入好唔穩定

香港行行都12~13個鐘啦

主要係睇翻你派去咩鋪，通常有得香水男仔位嘅鋪都唔太差，但預咗能者多勞，真係企足12 13個鐘同食無定時

過到，我都唔知銀行其實點計

呢個post 吹到個個都係
識得幾個幾年前做金行做sasa
就話呢d 傳說十個唔知有冇一個
係咁撚好搵香港咁多sales 中位數就冇咁低啦
做sales 真係最撚靠吹

主要都係講緊做遊客旺區個班
派左去靜個啲山卡啦地方有2皮都偷笑啦

全集團最top幾個事實可達3萬
正常大部分員工1.5萬
佢無呃你!!!!

中位數都要拉埋其他一齊計架啦
Office好多工都唔係高人工
仲有sales唔係個個都賣名牌
做份Miniso咪又係得一萬零蚊

香港地肯做就搵到架啦

清你果份咩政府工黎 穩陣出三萬五 借銀行有低息唔要 會走去要搏多果一萬幾千？

咁咪即係唔係個個sales 都好境囉
吹撚到個個都三萬以上

Aco?
油水位未必輪到你做喎 地產狗top sales可能有既 隨時唔止

個題目講緊卓悅
我miniso只係舉例sales都有高低
多人搵高人工但更多人搵低人工
中位數得萬五同做化妝品sales搵三萬有咩衝突
你話化妝品sales而行中位數得萬五但鳩吹有三萬就話姐

我講呢個post 呀屌
冇人望你講咩呀

咁又唔洗基基地，樣唔差識講嘢都得喇，不過諗清楚你本身有份穩定收入嘅工，定選擇收入唔穩定偏向可能高人工啲嘅工

咁好搵 即刻退學ive去報

垃圾九唔撚搭八

sogo 班化妝妹不嬲搵開 30k 一個月左右 ,
追私佣追到 pk , 又勾心鬥角 , 咁嘅工作環境 , 辛苦錢來

識人做SASA 月入100K

我講呢個post d 人呀
得撚閒凈係講你一個
噏乜撚呀你

你自己無朋友唔好出黎獻醜啦

仲講11、12個鐘
Dior好似返7個半鐘
其他大牌都係返9個鐘，係已經計埋食飯一個鐘
一個月7-8日例假無走雞
Chanel 仲多假

港男唔抵得港女做野細心所以搵錢多

利伸根據女廁每一格周圍都係屎尿血得出既結論

retail sales不嬲係快錢
有回報有收獲 30k 已經唔係多
b2b做得耐仲誇
鳩坐office接舊客單50k起標大有人在

次次11月去親CWB SOGO都好似打仗咁
啲人多到行唔到 真係身貼身咁撚樣
係成個11月都係咁 月入十幾萬應該無難度

香港地讀書

賺定未來錢姐
50歲仲做sales咩
賺夠啦

咁事實係有人做到嘅

幾多年前呀?
仲係著粉紅衫嘅年代?
加陣著灰恤衫黑褸
啲化妝正常左好多啦

要不是大陸人來消費.jpg

堅定流呀
乜依家企係度都叫辛苦錢？咁護士係咩？

個樣ok已值3萬

你估sell 人咁易咩 好多技巧嫁 屌你
Sell me this pen

工程狗係地盤行成日再返公司ot畫圖
一日返12個鐘

屌你先射2xk
依家班sogo妹企成日搵30k 屌你有冇天理

不嬲做sales 代妝係好好搵, 樓主唔知價, 但要成日企, serve 閪客, 冇得放紅日, 俾心機挨幾年就儲到好多錢因為冇得放假駛錢。 讀唔成書大把女人做, 之前有單個老母同個仔亂出人工呃成千萬都咁耐先俾人發覺,你就知每個月營業額係幾撚多憶。三萬係 peanuts

你專注投資或賭博事業月入都可達1000萬

首先你要忍受除咗食飯時間外無電話
d同事之間因為競爭心態好唔Friendly
同埋蝗

retail最屈係人地行入黎比你sell
自由行固然係一筆數
靜區其實叻嘅sales一樣要湊客
識人做sasa 齋做舊客拉均50k

但老實講真係好撚辛苦
最仆街係shift
整三日連whole真係會精神崩壞

啫係點? 15k又就太少 30k又俾多咗?

認真 其實男仔靚仔都可以去做
啲大陸閪見到靚仔會出哂水
之前上網睇下啲人講咩化妝品好用嗰陣 睇到啲大陸bloggers 佢地有話咩咩咩專櫃有個小鮮肉好正之類 仲偷影post相

做護士為興趣

以前自由行好景時做SALES連傭金有100K一個月，不過要係好撚勁既TOP SALES 先有

啱呀 呢個年代係痴撚線
正行當偏門做 偏門當正行做
女去做工程 仔去做香水仔
master做地盤 中六做文職就fit晒

要講壞處就係辛苦 會封頂 同冇前途囉

好多公司所謂經理位都少於6萬，而且好多係做咗好多年先捱到個經理位。依家如果零售真係咁好搵的話，你諗吓仲會唔想返寫字樓捱唔知幾多年升個經理位?

連登

卓悅有一排見過有男sales
個個都乸乸地，行到入去好唔自在

好耐冇去，而家唔知仲有冇

我24小時都返工，十皮廿皮都可達添

含撚啦 呢間垃圾公司
入面風氣差 人事差 福利差
個個星期都有人辭職
老闆又姑寒到仆街 生意同股價升到仆街都唔派下花紅
睇佢幾時仆街
利申 朋友講我知

同樣中五學歷 男人要辛苦幾多倍先搵到呢個數

就算係HD u grad做去工程

都唔知要做幾耐先月入三萬

講到坐office就唔洗做十二個鐘咁，仲要無OT錢

如果真係為搵錢，我識個班多數旺季唔放連踩十幾日都有

識人黃金周一個月搵成13萬

你估易做咩

香港服務業文化咁閪，真係要當自己係狗擺低曬尊嚴架，工時長無得坐無得玩手機。

辛苦錢黎
佢地跑數 晚晚比人捽數捽到喊
唔係旺鋪就算啦 為跑數唔肯閂門 未到數開到夜晚12點
我係入面做過一年pt 唔洗跑數 但眼見啲ft做到m又唔黎 又靜脈曲張 食飯食兩啖就返出黎sell客
同埋可達3萬咋 新入行包薪半年9千1千勤工 老底得幾千
放工又要覆客啲we7放野上朋友圈

做到旺鋪就好 細鋪等乞食啦

HR無腦打手

你真係ON 9既, 穩定3皮野已經半上岸啦, 想一朝發達咪星期一ALL IN 牛熊LO, 輸哂你都仲有每個月3皮野啦, 為乜走去做sales咁犯賤。

你以為？

你開係旅遊區就係 我之前做pt果間閒一日得60%~70%
target係110%
met唔到target 唔敢閂門

拆櫃一千蚊以上到一工 你返足三十日 間唔中ot
四雞野都黎 咪一樣有人想喺office hea

依家又唔係話會飛黃騰達 只係話30k真係好基本姐

係咁撚好做就唔會流失率咁高啦
襯後生搵夠就好上岸 老左身體會變到好差

男人都做得

講真 跑數既工，抵比啦

而家有邊區冇大陸人？ 淨係上水粉嶺都爆硬
已經唔講旺角 尖嘴果d

做幾個月就首期都有

好撚辛苦
連去廁所食飯既時間都無

跑唔到數唔洗做

要做到阿姐級先有，新人入去有撚咩

如果你埋到班八婆堆 頂得順小圈子
其實賣化妝品好好搵

我個時係馬鞍山返 係有大陸人 但唔係大手筆個啲 少少野都計住晒
有啲係會咩都唔問就開左張7000蚊單
但一般見到既都係度縮大陸人

好多做幾個月就唔做

不過都係個句食得咸魚抵得渴 捱到咪繼續落去
依啲野好講運 可能今個月爆到數 下個月又拍烏蠅
要做就自己睇住自己身體 老左身體會做到好差

一句到尾

而家可以賺幾錢一個月？

大陸人都有好多種架 度縮係咁r著數 唔講道理既都見唔少

同埋唔穩定 同水貨客熟到就最好

我個時做pt見啲ft新入行得一萬包薪
一日遲左少少冇左勤工 姐係一個月出9000

利申 兩年前

sasa係良心企業都講得出

sales 跑數緊係高人工

對蝗先易 可以呼呼喚喚
叫佢等下又得 又佢自己睇又得
對香港人 先難招呼 燥底大聲少少就要complain

上邊旺季新年出10萬 = 搵3萬新年出三糧

話容易嗰d試吓一星期六日每日企十個鐘先講嘢
我覺得絕對值呢個價

讀書黎做乜
大學畢業做兩年big4先得30k
點解唔中五出黎做sales

關咩事 大把男做sasa

暑期工返過sale 都企足咁耐
但化妝品零售絕對唔值三萬呢個價
有咩知識 技能可言

加埋bonus, 新入職etc.... 掛

我fd做過saxx定卓x 至少兩三萬左右
但由朝做到晚 有時放例假都要番工追數

然後連登仔仲喺度嘈醫護太高人工，big4太高人工

要跑數既工 特別係私佣 要三萬以上好正常
上面果位小朋友話做sales無技能 唔值
緊係啦 你做暑期工 做紙板公仔緊係唔駛技能
Top sales要臨場反應快 捉到個客路 要短時間內要個客人買到佢要既野 再接下一台客人 條數先會大
好撚辛苦 為左條數 廁所食飯都唔想去

香港地讀書爲搵錢？咁諗就死得啦

你嗰啲同retail名店有客送上門好大分別囉

唔讀書搵仲多

所以香港一直退步，產業單一化
努力讀書既人冇出路，個個都靠走捷徑搵錢

我做緊廣東道要排隊入黎其中一間 算唔算有客送上門

女咩人好咩幸福
你有料都可以去做
我有男仔fd 做nars又有做benefit 做莎莎果時都有男sales 氹到d c9不知幾開心
乜都話女人著數自己都定型自己

HKTV 送貨可達4 萬

9個字食飯 夠晒良心

上水間莎莎人人5 6萬

係咪要識人先過到上水做先

佢地係又噏唔係又噏架啦 分分鐘化妝counter都未行過
差唔多間間都有男sales/ba
好多香港出名嘅化妝師都係男人
呢行分分鐘男sales重吃香過啲女 只係普遍男人唔會對呢行太大興趣冇人去報工啫

我記得唔係喎
睇你住邊派你返邊姐
同埋新人入黎係要捱下
我見d舊人都會鼓勵下新人
圍內關係都唔算差
但真係個個都c9黎 個個都五六萬一個月 供緊樓

係佢地搵唔到呢個數就9up乜柒香港地女人唔讀書都可以搵到
都痴線 你做男人 唔讀書都可以去考警察做地盤扎鐵
明明都係辛苦工
死都要拉落去話女人好幸福

大學垃圾科畢業做左年幾文職
人工一皮 但ot到仆街 上司老女人超麻煩 辭左
失業左一排去左做萬惡既金舖sales
做港島旅遊區 入職老底9千1
乜都唔識企左兩個月PR（姐係企門口）
呢家做左三年幾 升左職
老底有皮半 公佣多少睇淡旺季
最多試過兩皮1 最少都有5千幾
強國客易對付 俾少少甜頭就落答
買平野既睇心情 啱傾 俾多少少折
寸貢貢死R爛R就偏偏一蚊都唔平
反正低價野唔休無得做
同埋平價野賣晒上面又隊返咁多落舖
日日又要點數 好多同事嫌麻煩直頭唔做
仲有班強國客特別崇洋
買珠寶最緊要講用外國證書（GIA AGS GRS IGI)
內容乜都唔睇就覺得好威好掂
實情睇證書內容就知件野好垃圾

想知更多再講

做個19sales都30k 原來唔少政府工都underpaid得好嚴重

血汗錢黎
識人賣化妝品每月都有3萬幾,聽人講佢朋友返旺鋪賣衫每月4萬幾既又有
之前返pt識左姨姨做 promoter,每月5萬幾,送埋個仔去外國讀大學,但好chur,成個月都冇放過假咁滯

逼科高人工

I.T.狗 都好過會計/非專業

如果做一個sales 都無3,4萬
搵鬼做
無論化妝品,牌子,電器

咁護士老師呢啲專業人士起薪都係得三萬其實唔算好高人工，仲要做到死死下

仲要用廿萬讀五年先grad到，讀個陣已紅讀到死死下，一畢業就負學債

做sales唔洗好高學歷，中學畢業就做得，仲要人工高咁多，上車又早過班讀專科嘅大學生

呢個世界公平咩？

男人做依行好吃香

人地sales唔洗讀書一日企十幾個鐘好撚辛苦嫁

你班老師企六七個鐘

講到口水乾曬返到屋企仲要改卷

仲有你班做到仆街嘅護士要體諒下人地

人地可以吹撚到同札鐵比

叫你夏天落地盤企係到三個字你都濕撚曬啦

話男人做吃香咪又係要靚仔高大口才好

呢樣套用係女人身上咪又係吃香

香港就係咁撚on9 用個口做野好搵過用隻手

幾時都話女人好做，不過佢地死都唔會認

Lm

做左10年19文職 上年轉做sales
Avg. 25K
封頂30K 跑公

樓主出黎做野未

見到可達你預真正出糧有一半都執到

啲保險/倫敦金請人夠話可達一百萬一個月啦

化妝品大把男sales
自己去海港城lane carwford睇下啦死毒撚

咁唔怪之得sales咁鐘意大陸人

健身教練仲多啦
仲可以俾富婆包養

有學位：坐著工作
冇學位：站著工作

間野大約有4、5間分店，賣邊類衫就唔想爆，始終人地野，其中，佢話我知佢地賣既絲巾定頸巾，可以賣千幾二千蚊，仲大把fans買，直頭好似落左降咁。

我睇住個fd變暴發戶
返呢份工前，佢笑我睇撈，返左之後，佢一次過買兩隻！
點解？
d錢易搵夾多囉

佢可能仲比緊旺中個d sales仔

現職BA 其實好睇地區

呢個數算少啦。
識人做萬0都起碼50k up

3，4萬基野黎，我都唔明有咩好驚訝

sales係好搵
但睇地區啦
廣東道名店旺季有七八萬
但淡季得兩萬左右
捽數捽到癲

蝗先易做呀
有哂目標入嚟掃貨，仲要係大批大批咁掃唔使sell

做旺區先搵咁多咋，我做過某大韓國品牌置地廣場分店，到哂數都係得嗰萬7蚊

其實淡季都無客
公司捽下就會有人黎買野?
唔同其他sales要出去跑客

咁高級地方未去過?lane carwford會請小學畢業新移民?

邊個話你知讀得書多會搵多d錢
邊個就係呃你

一年有幾個月係淡季

成班讀唔成書 冇專業技能 唔聰明轉數低都可以做到風生水起 世界真係可笑

劏到D蝗一頸血咪得

做下就知，睇下啲top sales把口點，一係先天口才口，醒目，轉數快，識睇眉頭眼額，二係後天練到死淨把口。
如果你讀得書有專業技能，仲有以上才能，會上神枱。

Retail大部分都11 12架啦，個個做名店咩。
不如話technical sales呀，返半日，放銀行假，輕鬆30k up，不過要u grad

點解金舖冷氣要凍到雪房咁？對金保存好d?
你地平時係咪要heat tech打底

幾時都話男人好做，不過佢地死都唔會認

根本各有各好處難處，好多連登仔都淨係睇到人地既好處，勁膚淺

點解仲以為讀得到下書先搵到錢
我同你講
大學生未來既價值只會越黎越低

非專業大學生個學位無乜價值，香港社會對呢啲知識無需求。

做sales做成世咩？
你做sales 銀行都難啲批貸款比你啦

出售電腦mon
可達$2000

個月野兔兔仲叫我去海港城睇下
咩行業都有男女既啦 地盤都有女人
入sasa卓悅門店一百個女員工可能先得幾個男人係到執倉同貨(大店)
我知港女賺到錢真係可以睇唔起港男
唔嫁都好既 努力做到退休靠自己最好

無錯 香港人好難服侍
蝗可以屌

識人做sasa 老底好低 全靠食佣 個個月平均3-4皮

上面有幾個窮撚
明明講一個行業搵到錢又要拉女人出黎講
講乜女人搵錢真係好撚易
做乜撚野？自己搵唔到錢就係度發晦氣？
明明個行業都大把男人做
你自己唔去做就係度講黎把撚？
好心啦好撚肉酸呀

最慘係拎正牌搵男人做飯票，自己搵到食就叫叻女靠自己唔靠男人，但轉個頭又屌個男人買唔起樓，或者食餐飯都要AA冇風度，女人唔止搵錢易，連帶做人都易過男人

卓悅D女著曬黑絲好正

行轉專櫃就知依家大把男仔賣化妝品
你地都可以入行架喎

真係大把？建議你去驗眼

香港人真係好矛盾
一邊話D北歐國家醫生同廚師收入唔差得遠
一邊就話sales冇讀過書唔值得咁高人工

雖然我都覺得真係唔值咁高
$30000等於政府pt15、16，真係要學位職系起薪先有

上面都有絲打講左啦
建議你驗腦先

而家係話你未撚行過專櫃呀，講得出大把男人做叫你去驗眼仲要駁咀，屌你老母，出多啲街啦咪人講你就信

我先唔信
旺區SALE職位點會好似咁多連登仔講咁易做到

做新人做幾年先捱到調去旺區， 我就信

我估計好多人係17,8K 左右搵緊

以家撚有咩
旺區普通BA最多咪得2-3皮
以前有4皮up

唔係旺區avg 15-18k

Sasa見你唔夠數唔比收工

認真問 真係咁好搵？
6days 一日12個鐘?

成撚日行又要話你知咩
似係你未行過多d喎

應該大部分係14,15K 左右
吹到咁大唔係好信

就係成日行你個閪樣都仲講得出大把男人做化妝專櫃先好笑，大把？點樣大把法呀？100個人做緊，男女比例如何？叫你驗眼都便宜咗你，連「大把」係咩意思都唔知你返去排幼稚園啦，吖或者直接縮入你老母個閪或當冇生過仲好

你可以做sales. 咁無天理

咁都起晒鋼既
我係巴打成日都陪女人行專櫃
基本上都有唔少男人做
當然係乸型啦

Mk sasa 果堆如果每個月唔夠3皮會比人鬧，有啲肯做6皮，主管7-8皮唔洗追數

你信?
係咁好搵就唔洗出黎請人啦
冇學歷MK妹 使但搵都三萬仲唔成堆人仆住黎做?

8000係底薪啊，佢地食傭

好撚辛架 食無定時 輪更制 無銀行假 忙起上黎廁所都無得去 水又無得飲 企撚到您關節勞損 30-40歲就開始俾人淘汰

辛苦

所以話in aco we trust

咪傻，就算唔係旺鋪做都唔會得咁少

咩叫公平 邊個話讀書等如高人工等於公平？

你認為你好有生產力 所以高人工至公平？

我條女係尖沙咀大牌化妝品做sale

月入三～四萬

聖誕新年大時大節搵更多

係我而家人工2部

佢地同水貨老熟左

根本唔驚冇生意

做尖沙咀緊係啦
早多7年前
仲多自由行仲好pay

食無定時 水無得飲
飲多D 又要成日去廁所

你可以變性去做易人

你老闆剝削你姐

所以話香港肯做點會買唔到樓
男既去做紀律部隊 女既去做sales
18歲果陣兩個加埋已經50k

但偏偏好多人好樂意做12k 返六日7AL 既垃圾「文職」

而家少咗啦

之前自由行嗰期家姐姐月入4-6萬

不過真係做到得返半條人命就真

真係睇地區
做尖沙嘴名店sasa卓越金行都唔會太低
當然呢幾年除咗跑全私都已經冇乜散仔可以個個月都搵十萬八萬
但海港城珠寶個條巷都大部分過3冇難度

sales中位數低係每行搵到錢嘅人始終係少數
同埋連鎖店估嘅比例更大
個d接衫執場機又拉低
但諗深一層個班數都唔洗跑都仲叫sales?

我真係冇d 要做sales嘅朋友

Sales不嬲做得掂都完爆唔少專業人士
仲有唔係得香港先係咁
有心想賺多d錢又覺得自己做多掂咪去做
又唔係偷唔係搶

冇錯

係銅鑼灣返緊某大化妝品牌
月入二萬中
一個月成間鋪要跑四百萬先有三萬人工
我都想搵三萬以上，求介紹

爛鬼sales賣化妝品賣袋，又冇會爆鑊，又唔駛即場度橋，一味讚人氹人買野，有咩大技能？

做莎莎同賣袋又有幾需要急才？

大賭李嘉誠

時勢造英雄
昔日地產狗都好好搵

大把唔起眼或者冷門行業搵好多
賣小食細細間扣左成本都有3-4萬
至於辛唔辛苦見人見智
有啲人唔鐘意見客 寧願做勞力工作 但唔覺得辛苦

中西醫啲診所仔真係幾好搵
有次睇中醫 加埋我都6個人排緊 毛利 600-700 / hour
仲要賣下啲涼茶料 藥材 花膠 中成藥

IT好極端
一係數一數二既富豪
一係賤過地底泥
IT要配埋其他skill 先發揮到最大價值
e.g IT + business

又識code 又吹到水 應該唔會少於50k

理論上用得返曬啲知識出來係正確

符合市場供求
唔通文科Ugrad畢業文員仔印下文件有20k咩
份工幫唔到公司賺錢就人工低 好簡單

最好文科仔繼續在夢中
減少專科職位競爭 同時佢地幫手食曬啲垃圾工

一句話同意思唔同講法已經決定成敗
30k咁好搵咩

啲毒撚最驚講野 點會做得黎

你揾過唔剝削僱主咪得 再唔係你做良心僱主

問題並不是其他人揾錢多 只係你僱主剝削

六七年前個fd做莎莎賣香水佢話我知個個月4萬up

呢到有幾多人真係做過BA

以前讀書暑假，果個年代只要賣嘅同大陸人有關都好好執

利申暑期工都搵挨近20K。

有個女仔fd之前做呢類Pt都兩皮幾一個月

開始有品牌話打擊水貨客 , 限制購買量喎 ,
等D化妝妹上黎講下

Sale呢行唔係個個食得掂 起碼有樣語言要好先賺得多 ⋯

你老母臭閪，呢啲係人講嘅說話黎？細個有冇媽媽或者爸爸教過你呀？定係你係變性過來人覺得自己好撚馨香可以指指點點呀？

其實香港地做sales三萬以上唔難搵啦
幾年前親戚做豐澤 旺季有成5萬一個月
啲sell course美容師出佣十幾萬一個月tim
不過真係冇咩前途 唔通跑到四十歲仲要跑數咩
冇career path

呢個真
market上搵到錢都係班sales
事實上 搵快錢vs 細水長流式加人工

啱莎莎 卓悅同歐美日大牌啲sales啲女真係幾個層次

好揾嘅都上晒岸,仲使乜career path

早幾日先睇到個post話讀書已經係最簡單嘅方法脫貧

係 前提你讀到書
最有保證真係醫生

比得你咁多錢
一定做番咁多野
受番咁多氣
打風流工hea 下算

識條sogo化妝妹月入3-5萬，返工著黑絲半高踭企足全日開10:00收22:00，有時可能11.因為要等全場客人清場先走得，人事勁複雜勾心鬥角成間鋪全部女人，又好易比sogo投訴，入茶水房食飯大把是非！條區經大家姐喝狗咁開會鬧人！比人投訴3次即調你去豬頭骨！

所以，

基本上行規，比人投訴即調你去食豬頭骨！簡單講即係逼你走！

唔憎蝗既 咪做囉

你條命可達200歲

你冇門路根本好難做

講就易
日日未開舖就番去
做完十幾個鐘拉埋閘仲做緊野

唔矛盾

總之讀書叻過自己又唔得，賺錢多過自己又唔得

要驗眼果個會唔會係你

你老闆會帶你去識人，你簽到單佢都有得分
你冧掂個客，個客又會介紹朋友你識

我諗除非你係自閉唔出聲，或者得罪人多稱呼人少，或者跟著個on撚9既老闆，否則都唔會難做

撚係
Sasa唔請pt sales
Pt入去做執倉上貨
55蚊咋

唔係既
萬寧有ba 可能都有既

笑撚大人個口
多謝你咁專業敬業但又一邊係到呻最陰公最專業最敬業樂業係你除左你冇人可以搵30k up醫生律師都唔準

傻啦先自己搵架
老細喂埋比你食咩
之前係cwb做過aia
個個都係自己搵宮
最top可以平均搵十萬一個月
咋既都兩三萬

屌連名牌都限賣袋架啦
你慌水貨佬冇計 咪同你慢慢磨 一人行廿轉買囉
名牌袋一日返唔到一個袋 一返都即刻比人搶住要
吊高黎賣先啱大陸人胃口 買到返去仲威

你係咪戇鳩
最撚大果間保險公司都唔會由老細帶你出去識客

呻人工低冇問題，但其他行業人工高關佢撚事咩

可達
有fd做卓悅店長。月薪6~7萬。不過做到要食抑鬱藥。由好開朗嘅口水婆。變到仇眉苦臉

一定啦 咁好油水位 個個爭住搶

你最撚大果間唔會，唔代表其他公司其他team其他老細其他team leader唔會

你咪撚戇鳩啦見到d大既初時帶住個細既見一次半次客就以為老細有客射有客佢自己做唔好

真係唔撚會，客自己搵。

一張細單commission都可以過萬
佢以為啲team leader自己冇commission

係啦你最唔on9
你見識過晒全港所有保險公司所有team所有老細team leader既做法

大既本身都有堆客，自己落力跟會辛苦，做到咁上下就只做大單，細既單/麻煩既客咪比班細，自己做上線簽分佣

不過你係保險界老行尊，你見識多過我，我認錯

要唔要回俾老闆？

你係盲毛定文盲？知唔知咩叫大把男仔賣化妝品呀？係大把呀屌你老母，落去行一轉數手指計比例識唔識呀？唔係大把男仔賣緊你就返入老母閪啦𢦀柒鳩

啲人岀黎做野未？
Sales直接同公司搵錢，生意好，分翻多啲，天經地義，你估咁易做到條數？公司見你做到爆曬會加target令你再落力啲跑。
無免費午餐，人工高會係job duty度反映翻
有乜值唔值，你同公司賺得多，就分得多，好易計算。
相反你為公司帶黎既效益無法量化既，先要講你個位值唔值呢個價。
非專科既u grad有乜資格笑人？人地最少有selling skill同溝通技巧，非專科姐係乜都唔識，唔明有乜咁巴閉。

睇人工都要睇job duty，政府工辛苦定sales辛苦唔洗講啦，你讀書叻咪人工高得黎相對舒適啲，讀書渣咪人工高加好辛苦，好fair wor。

今個月到數，下個月加target

果d港女係搵到錢，但講兩句就發覺係無內涵mk老泥妹

你講有老闆彈客畀佢嘅保險佬10個都冇1個
知唔知講一樣嘢要顧及普遍性？

唔可以咁比，IT有四五十k果d，首先要U GRAD，又要識吹水，SALES唔使U GRAD，淨係識吹下水，TUM下客仔就袋袋平安

之前做廚房都好辛苦
但固定左人工
不過有hea位無油水位

唔係掛

屌佢都廢撚事

好撚慘呀你 駁唔到就屌晒人老母
陰公豬豬～～～

佢見過一個老細係咁就以為個個老細係咁
係咁筍香港冇窮人啦

大把化妝妹星期六番工著到蒲妺咁，一放工即飛的士去尖沙咀老蘭落club啦！

駁返你老豆條賓周啦打亂種，去咗consignment 數男女員工比例未呀撚樣，定縮咗入老母閪唔敢出黎呀？唔怕認喎人少少，老母個閪臭唔臭呀？

冇料就收皮啦，成隻生滋狗咁

大家咁話啦
你係咪覺得咁鬧我會好驚驚 好唔開心
望住你咁撚可憐要靠網上鬧人發洩都知你現實係d低等油頭毒撚行出街都會比人厭惡果種 同毒步天下差唔多果種 我老母個閪臭唔臭我就唔知 但你老母個閪一定好撚臭仲要唔係天生臭 係因為生左你呢個長滿膿瘡有體臭唔沖涼成隻狗咁中意係地下食飯既死毒撚出黎整臭晒佢個閪你出世冇咩其他用架 生前累老母 死後累街坊果d黎死左人地連你條屍都唔會想理 搵個地方踢你落山都唔想 因為掂一掂你都會生大毒瘡你老母生你之前做雞比南亞狗中出一百連發 生左你呢隻人唔人狗唔狗既垃圾出黎連南亞狗都睇你唔起所 緣你先要隱姓埋名咁呢埋係keyboard到打字 你望下個鍵盤 滴緊毒汁架你掂過既野都會厭惡你到自動毀滅做成你咁既狗格 係到吠吠吠 我打左上愛協 佢地準備黎捉你返去啪針一路好走

唔係日日12個鐘好辛苦咩

小器種

佢真係on99

死毒撚收皮啦
好鬼肉酸

某個牌子真係有限制
Hot item唔比同一個客賣超過3定5件
公司原因係 唔想ba只係做水客

落到club隨時勾到件真有＄仔富二代之後唔撚駛做啦，幾辛苦都落啦

你又岩有D都幾靚女

香港地。男定女都好,只要你樣中上，前綫對客既工通常都係搵最多。做得前綫都係大壓力。 有三皮都應該既

好過做工程狗

仲炒埋人添 , 竟然有真化妝妹回應

你係果個牌子既員工？

真 除非專科